{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052720",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002022044?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 남한강솔밭펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。 しかし、チェックイン時間およびチェックアウト時間の変更要請は不可能であり、未成年者は入室できません。 さらに、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 また、ペット連れの場合も入室を拒否されますし、払い戻しもできません。 毀損や紛失が発生した場合は、宿泊客が責任を持って損害賠償をしなければなりません。 直火方式の料理や炊事道具の持ち込みは禁止され、客室内での喫煙も禁止されています。 喫煙は指定された場所でのみ許可されます。 また、娯楽や飲酒、放歌高吟行為も禁止されています。 予約の際、バーベキューの利用をご希望の場合は、個別バーベキュー場が利用でき、炭とグリルは追加料金20,000ウォンで利用できます。 幼児や子供連れの場合は、安全に留意する必要があります。 IPTVとWiFiを利用でき、夏は無料で屋外プールを利用できます。 プールは夕方まで利用可能で、水深は1mから1m30cmの間です。 泳ぐときは水着を着用し、子供は保護者を同伴しなければなりません。 駐車は最大20台まで可能です。 付帯施設としては野外あずま屋があり、高水洞窟までの距離は約6.74km、丹陽八景までの距離は約5.59km、高水大橋までの距離は約5.31km、ツルミミズクの森までの距離は約3.80kmです。 距離は自動車を基準に表記されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊できますか？",
            "answer": "ペット連れで宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "毀損や紛失が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "毀損や紛失が発生した場合は、宿泊客が責任を持って損害賠償をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "バーベキューの利用をご希望の場合は、個別バーベキュー場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "夏は無料で屋外プールを利用できますか？",
            "answer": "夏は無料で屋外プールを利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は最大20台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "付帯施設としてあるものは何ですか？",
            "answer": "付帯施設としては野外あずま屋があります。"
        },
        {
            "question": "高水洞窟までの距離は何キロですか？",
            "answer": "高水洞窟までの距離は約6.74kmです。"
        },
        {
            "question": "丹陽八景までの距離は何キロですか？",
            "answer": "丹陽八景までの距離は約5.59kmです。"
        },
        {
            "question": "高水大橋までの距離は何キロですか？",
            "answer": "高水大橋までの距離は約5.31kmです。"
        },
        {
            "question": "ツルミミズクの森までの距離は何キロですか？",
            "answer": "ツルミミズクの森までの距離は約3.80kmです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 407
    }
}